生日快樂

又大一歲了 希望你會真真正正咁長大
唔好再活喺其他人嘅目光下
唔好再咁易受其他人影響
你嘅世界唔可以細到連自己都放唔落
希望你下年 下下年 每年嘅生日 都係同我過
生日快樂

我唔會再主動搵你
我亦都block左你whatsapp
但我知道 你有心搵我嘅 你總會有方法搵到我